一人一間ig shop黑店

比左10日錢，開頭話漏單，呢家佢明明online 都唔覆，我應該點

仲覆得返一個剔
係咪應該報警，但件野200幾蚊

第一次上ig買野就咁

ALL

名呢?

上ig買野

佢再唔覆我就開名，係咪真係咁好彩，真係上淘寶好撚過

咁都仲唔撚開,係咪ON9
你唔係佢以為仲會理你呀

樓主快啲走 我幫你頂住先

superbmart
走數已經兩個月

喂，同你一樣喎！巴打係買咩
頂佢，話入左西貢收唔到電話，不斷唔覆
但佢已退錢

好想知有冇人一樣！

佢竟然肯退錢比你
佢都試過唔覆我
我問佢佢話未有貨，咁我再等下啦
不過我覺得做人/生意都要有點交帶，而唔係唔覆機一路拖住人

我之前上網睇佢有冇上黑店，冇理由你買一件野佢2個月都仲話未到，咁同扣起你啲錢冇分別囉，2個月分分鐘我都唔知夠飛過去自己買幾轉

我覺得肯定係經營不善開始危危乎

名已開，又有受害者

上次買咗個筆袋拖咗成個月先有
仲要我三催四請先覆一句
已Blacklisted

一定仲有拖勁多人貨，又話上過雜誌，心唸應該冇伏啦！

佢係學生呀嘛好似
咁始終兩頭顧當然危危乎

我比左錢都成3日，我催先話漏單！

我都覺有好多貨拖緊
我其實買過好多次現貨，都好快送到
應該係d預訂款出晒事

btw佢退錢係send翻張入數紙比你？

我叫佢過比我啊

我叫左佢退款喇
不過佢成日都冇覆

咁你至少有貨
我等2個月都冇
而且唔覆機

IG Shop有冇得報消委會？

其實網店都要做商業登記，換言之報消委會係work
但係呢間s字頭就唔知有冇做登記，如果報消委會可能揭發根本冇呢間公司，姐係無牌經營，到時可能生意都冇得做

即刻報

佢過左幾耐先肯退比你？